想去KFC食雞冇哂位

比賓賓霸哂啲位條隊又長到乜咁

岩牙